(抗疫同痕)召喚所有想踩roller既屯門天水圍人(2020年版)

有冇人有興趣踩ROLLER/一直都有踩 只不過以前屯門區搵唔到人踩而迫不得已去其他地方搵人踩呢?

可能以前係咁 但係而家你絕不孤單
我以前都係成日一個人玩 因為完全搵唔到志同道合既人
但係當我每日無間斷都落去玩既時候 開始識到一班踩ROLLER既人
所以如果你係住屯門附近 而因為返工/學業或者其他因素覺得出去周圍踩好麻煩既話 歡迎你加入我地

有興趣既係我地既FACEBOOK PAGE PM留低你既電話+點叫你 我會加你入我地既GROUP

如果你有朋友係住屯門又或者屯門附近
而又自己玩緊/覺得周圍去好煩
希望你可以比呢個POST佢睇 考慮黎唔黎JOIN我地
因為見到最近有D流浪ROLLER友 如果想既話歡迎黎一齊玩
不過想自己一兩個FD玩都冇所謂 如果想JOIN就直接踩入黎啦
想學野我地會教你
只要你肯學 我地肯教

如果唔想PM WTS咁MK既話
可以每逢星期五晚9點之後黎屯門公園ROLLER埸搵我地
又或者係街見到有人踩緊ROLLER叫停佢吹水問野

會踩既時間:
星期五晚9-11屯門公園
星期日晚7-10天水圍

Q: ROLLER係咪有好多種唔同玩法?

A: 無錯 ROLLER除左就咁勁踩之外仲有好多玩法

呢種係Aggressive

呢種係花式過樁(Slalom)

呢種係花式剎車 (Slide)

踩街都可以踩得好型

Q: 如果我想學花式既話應該去邊到?

A: 基本上上面既片簡單既花式我地都可以教到你(例如簡單既平花同剎車 踩街既跳轉180度/360度)

Q: 玩ROLLER危唔危險架?

A: 唔危險 只要你戴足護具( 護手 護膝 護肘) 如果你仲係驚死既可以戴埋頭盔同籃球果種防跌褲 咁樣你想傷都難

Q: 如果有時我想自己玩既話應該如何入手?

A: 呢段鬼佬片有齊哂咁多基本野
如果你黎問既話我地可以親自示範比你睇同直接教你

舊post:

另外有小小自家拍既花式片 再高級既我地已經冇人玩到
Savannth Heel Heel:

Fakie Unity Heel Toe:

Back Slide:

Cross Parallel Toe Toe:

有興趣快D PM我地一齊玩

0
0

好型咁 下次帶枝消毒酒精一齊落嚟玩玩

inline定roller?

inline

。

買鞋應該去邊到買好
利申:新手 budget唔多
thanks

FB PM我地 可以幫你拎鞋

天水圍滑板場開番？

ya roller場都係

有冇tg grp

冇

f